沙田呔鋪求推薦

想換米仔ps4

石門hero shop
我上次換ps4s，個價平過中華膠輪少少
可以quote下價先丫

河畔勝記都ok

呢間好貴 wor ching, 嚴重 overpriced

問過補呔都收100...好貴

佢上次補呔收左我150,我見太夜其他呔舖收哂焗比

呢間野之前幫襯過
換套台仔話包安裝，裝撚完要加錢，話唔撚包拆舊果套鈴 算
屌你老母4隻鈴cap裝漏2隻
永不錄用

呢間我都試過，好多奇怪理由加錢
係佢度買新鈴新呔幫手拆舊鈴條呔要收錢，佢話套新鈴係倉，我想第二日有得裝，已係唔係即日，都話要加額外運輸費
套呔明明係揀日本造，裝左之後過一排先發現變左泰國造

但我上次quote左幾間最平真係佢
佢換油o個d真係貴

大圍交通城有一間呔舖，已經平佢多多聲

求鋪名，近排想換

thanks

原來包拆舊鈴軚唔係理所當然

之前幫襯過嘅都係免費幫手拆埋，要返就包好，唔要就幫你處理左佢
雖然佢唔係收得多一百幾十，但係唔係錢多小嘅問題

最後去左火炭x記,勝在有現貨價錢公道

呢間我都有問,格左幾間,佢最貴

運輸費

咁岩我都想換ps4
又係沙田
Hero shop 話PS4 無現貨wo

呔鋪冇PS4現貨執左佢啦